[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35852983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852983/answer/187642897", "content": "\n\u4eba\u54c1\u6781\u5dee\u800c\u4e2a\u4eba\u6210\u5c31\u5374\u975e\u5e38\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56589522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56589522/answer/187640782", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e1a\u6210\u529f\u4f46\u4eba\u54c1\u4f4e\u52a3\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/187958892", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21145258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21145258/answer/188248673", "content": "\n\u770b\u5b8c\u201c\u8fbd\u5b81\u8230\u6539\u9020\u81f415\u4eba\u727a\u7272\u201d\u7684\u65b0\u95fb\u540e\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u611f\u89e6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188167244", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188228196", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39665045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39665045/answer/188346364", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u7cbe\u5fc3\u5e03\u4e0b\u7684\u68cb\u5c40\u5374\u88ab\u5bf9\u65b9\u4e00\u4e0b\u5b50\u6380\u7ffb\u68cb\u76d8\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61485103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61485103/answer/188288404", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188064598", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188185501", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25421214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25421214/answer/187907841", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u8fd8\u80fd\u51fa\u73b0\u50cf\u674e\u767d\u3001\u82cf\u8f7c\u4e00\u6837\u7684\u5927\u6587\u8c6a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187922295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188146779", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982378/answer/187903574", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61465506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61465506/answer/188062124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u50cf\u91d1\u58eb\u6770\u8fd9\u6837\u7684\u6f14\u5458\u8fd1\u5e74\u4f1a\u53c2\u6f14/\u5ba2\u4e32\u4e0e\u4ed6\u6f14\u6280\u53ca\u54c1\u4f4d\u6781\u4e0d\u76f8\u7b26\u7684\u5927\u70c2\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188159589", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51233589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51233589/answer/188028431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u7740\u50cfPS\u8fc7\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5b9e\u9645\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36786594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36786594/answer/188086979", "content": "\n\u5982\u679c\u771f\u7684\u5199\u4e00\u672c\u300a\u91d1\u5eb8\u7fa4\u4fa0\u4f20\u300b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u5f00\u5934\u624d\u6700\u60ca\u5fc3\u52a8\u9b44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34986506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34986506/answer/187848164", "content": "\n\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u61f5\u903c\u4e86\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459612/answer/187628585", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61282792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61282792/answer/188044729", "content": "\n\u63d0\u51fa\u8f9e\u804c\uff0c\u8001\u677f\u4e0d\u8ba9\u8d70\uff0c\u6d17\u8111+\u6234\u9ad8\u5e3d+\u6253\u60c5\u611f\u724c\uff0c\u5982\u4f55\u62db\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188370403", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188224728", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/188092279", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188062787", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61423707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61423707/answer/187909643", "content": "\n2017\u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21145258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21145258/answer/188095992", "content": "\n\u770b\u5b8c\u201c\u8fbd\u5b81\u8230\u6539\u9020\u81f415\u4eba\u727a\u7272\u201d\u7684\u65b0\u95fb\u540e\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u611f\u89e6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/187176048", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37473636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37473636/answer/187944695", "content": "\n\u636e\u8bf4\u4eba\u7c7b\u65e0\u6cd5\u9002\u5e94\u7edd\u5bf9\u5b89\u9759\u7684\u73af\u5883\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398180/answer/187857527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u5b9a\u63a8\u51fa\u7684 18 \u4f4d\u53f7\u7801\u5361\u5f0f\u53f0\u80de\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/187878407", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188141363", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825127/answer/187902692", "content": "\n\u4e94\u5b98\u90fd\u597d\u770b\uff0c\u4f46\u662f\u957f\u5f97\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u4e0d\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398391/answer/187887752", "content": "\n\u6d1b\u9633\u771f\u7684\u65e0\u9669\u53ef\u5b88\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61251242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61251242/answer/187528642", "content": "\n\u7535\u996d\u7172\u716e\u597d\u7684\u7389\u7c73\uff0c\u6ca1\u5f00\u8fc7\u76d6\uff0c\u4e00\u5468\u540e\u5c45\u7136\u6ca1\u53d8\u8d28\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61013932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61013932/answer/188339718", "content": "\n\u4f60\u542c\u4fe1\u4e86\u6700\u4e45\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188142158", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61391487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61391487/answer/187922637", "content": "\n\u5982\u679c1949\u5e74\u89e3\u653e\u4e86\u53f0\u6e7e\uff0c\u5176\u73b0\u5728\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398180/answer/187984621", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u5b9a\u63a8\u51fa\u7684 18 \u4f4d\u53f7\u7801\u5361\u5f0f\u53f0\u80de\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24474299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24474299/answer/145198471", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u4f1a\u662f\u5f53\u5e74\u660e\u6708\u5199\u51fa\u6765\u7684\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61485103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61485103/answer/188310124", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20482382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20482382/answer/185040439", "content": "\n\u300a\u767d\u9e7f\u539f\u300b\u91cc\u7684\u7530\u5c0f\u5a25\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21145258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21145258/answer/188127690", "content": "\n\u770b\u5b8c\u201c\u8fbd\u5b81\u8230\u6539\u9020\u81f415\u4eba\u727a\u7272\u201d\u7684\u65b0\u95fb\u540e\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u611f\u89e6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188054989", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/186737629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53659286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53659286/answer/188296937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u7f8e\u56fd\u79d1\u6280\u754c\u4f1a\u6664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58815400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58815400/answer/186466400", "content": "\nAngelababy\u548c\u6797\u4f9d\u6668\u4e4b\u95f4\u5dee\u4e86\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47618186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47618186/answer/187338299", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4eba\u53cd\u7a46\u65af\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188176569", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50552999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50552999/answer/134473016", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u5403\u996d\u771f\u7684\u80fd\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61362669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61362669/answer/187627969", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/187738356", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52537117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52537117/answer/187792708", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u65e0\u5984\u4e4b\u707e\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61303831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61303831/answer/187860658", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6e38\u620f\u5728\u4e2d\u56fd\u8d77\u5230\u4e86\u76f8\u53cd\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61485103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61485103/answer/188312790", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60884061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60884061/answer/187884021", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u53d8\u5f62\u91d1\u521a5\uff1a\u6700\u540e\u7684\u9a91\u58eb\u300b\uff08Transformers: The Last Knight\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61318996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61318996/answer/188101920", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5356\u6deb\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/187420630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187821218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31632148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31632148/answer/187280018", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u70e4\u8089\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61229748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61229748/answer/188246491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8a79\u9ed1\u8ba8\u538c\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48769343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48769343/answer/187888971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ae0\u5b50\u6021\u4e0d\u62cd\u7535\u89c6\u5267\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u56e0\u4e3a\u7535\u5f71\u903c\u683c\u6bd4\u7535\u89c6\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398180/answer/187884067", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u5b9a\u63a8\u51fa\u7684 18 \u4f4d\u53f7\u7801\u5361\u5f0f\u53f0\u80de\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/187888259", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57648590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57648590/answer/187785453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ddd\u666e\u5f53\u4e86\u603b\u7edf60\u591a\u5929\u4e86\u4e5f\u6ca1\u770b\u89c1\u4ed6\u5f53\u521d\u8bb8\u8bfa\u8bf430\u5929\u5185\u51fa\u6253\u8d25ISIS\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/187747615", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46394184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46394184/answer/186278983", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u81ea\u5df1\u89c9\u7740\u6700\u725bX\u7684\u9ed1\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61332954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61332954/answer/187851139", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5728\u673a\u573a\u54ed\u5f97\u68a8\u82b1\u5e26\u96e8\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/187894592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61423707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61423707/answer/187992663", "content": "\n2017\u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61372516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61372516/answer/187864981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u9080\u5434\u4ea6\u51e1\u62cd\u6444\u65b0\u7247\u300a\u6562\u95ee\u8def\u5728\u4f55\u65b9\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/186711388", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50268982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50268982/answer/188076454", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u6838\u6f5c\u8247\u8247\u957f\uff0c\u672c\u6765\u53ea\u662f\u6267\u884c\u666e\u901a\u6f14\u4e60\u4efb\u52a1\uff0c\u7ed3\u679c\u7a81\u7136\u63a5\u5230\u547d\u4ee4\uff0c\u8981\u6c42\u4f60\u8fdb\u884c\u6838\u62a5\u590d\u6253\u51fb\uff0c\u4f60\u4f1a\u6267\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21145258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21145258/answer/188121917", "content": "\n\u770b\u5b8c\u201c\u8fbd\u5b81\u8230\u6539\u9020\u81f415\u4eba\u727a\u7272\u201d\u7684\u65b0\u95fb\u540e\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u611f\u89e6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/187681504", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/187903358", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39252272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39252272/answer/188159437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e02\u9762\u4e0a\u5df2\u7ecf\u4e70\u4e0d\u5230\uff0c\u4f46\u53c8\u975e\u5e38\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188024534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459786/answer/187929894", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5403\u64ad\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u62ff\u751f\u547d\u505a\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61291160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61291160/answer/187766101", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38970528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38970528/answer/187981368", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c71\u5f71\u90a3\u4e48\u725b\u903c\u800c\u5c71\u4e1c\u536b\u89c6\u5374\u8fd8\u662f\u5982\u6b64low\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61486206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61486206/answer/188368956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u798f\u5efa\u9ad8\u8003\u7406\u79d1\u72b6\u5143\u9648\u6c5c\u7384\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53030354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53030354/answer/188127902", "content": "\n90\u5973\u751f\uff0c\u6e05\u534e\u7855\u58ebCPA\u548c\u53f8\u8003\u53cc\u8bc1\uff0c\u73b0\u5728\u4f53\u5236\u5185\uff0c\u60f3\u8f9e\u804c\u53bb\u6295\u884c\uff0c\u53d7\u5230\u5bb6\u4eba\u5f3a\u70c8\u53cd\u5bf9\uff0c\u60f3\u95ee\u5230\u5e95\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61320790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61320790/answer/187531415", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u604b\u4eba\u95f4\u7684\u65e5\u5e38\u4ea4\u6d41\u53d8\u6210\u300c\u5206\u624b\u5bfc\u706b\u7d22\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188077818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61450463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61450463/answer/187922501", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u5f1f\u5f1f/\u59b9\u59b9\u5373\u5c06\u6b65\u5165\u5927\u5b66\u5b66\u4e60\u7535\u6c14\u5de5\u7a0b\u53ca\u5176\u81ea\u52a8\u5316\uff0c\u4f60\u4f1a\u53ee\u5631 ta \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21663896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21663896/answer/188163700", "content": "\n\u5728\u5bb6\u5982\u4f55\u505a\u51fa\u7f8e\u5473\u7684\u706b\u9505\u6c64\u5e95\u3001\u8638\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61485103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61485103/answer/188293268", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61282792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61282792/answer/186459709", "content": "\n\u63d0\u51fa\u8f9e\u804c\uff0c\u8001\u677f\u4e0d\u8ba9\u8d70\uff0c\u6d17\u8111+\u6234\u9ad8\u5e3d+\u6253\u60c5\u611f\u724c\uff0c\u5982\u4f55\u62db\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/187837206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/187538421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/187258862", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421496/answer/188312230", "content": "\n\u7537\u751f\u5341\u516d\u5c81\u8981\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61341735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61341735/answer/188023100", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u81ea\u7136\u5947\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48848360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48848360/answer/188191995", "content": "\n\u6587\u660e6\u4f1a\u6210\u4e3a\u7535\u5b50\u7ade\u6280\u9879\u76ee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31737293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31737293/answer/187869785", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6ca1\u94b1\u600e\u4e48\u4ea4\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56589522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56589522/answer/176503408", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e1a\u6210\u529f\u4f46\u4eba\u54c1\u4f4e\u52a3\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61474121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61474121/answer/188159836", "content": "\n2017 \u4e52\u4e53\u7403\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u961f\u96c6\u4f53\u9000\u8d5b\u4ee5\u53ca\u56fd\u4e52\u96c6\u4f53\u516c\u5f00\u53d1\u58f0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61468583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61468583/answer/188193344", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e1c\u6bcf\u5e74\u670970\u591a\u4e07\u8003\u751f\uff0c\u6e05\u5317\u624d\u62db\u90a3\u4e48\u4e00\u767e\u591a\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61367630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61367630/answer/187869652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u673a\u5668\u4eba\u5bf9\u6297\u866b\u65cf\uff1f\n"}]